[{"question": "https://www.zhihu.com/question/283172360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283172360/answer/443275239", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4ea7\u68c0\u65f6\u53d1\u73b0\u5b69\u5b50\u6709\u4e25\u91cd\u7684\u75c5\uff0c\u4f60\u4f1a\u7559\u4e0b\u4ed6\u8fd8\u662f\u6253\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22374371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22374371/answer/467498196", "content": "\n\u4f60\u78b0\u8fc7\u7684\u6700\u81ea\u79c1\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275611680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275611680/answer/450002926", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33795805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33795805/answer/476396033", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u5f3a\u76d7\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284206141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284206141/answer/441217994", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u81ea\u5f8b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29173647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29173647/answer/437189494", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6781\u7b80\u4e3b\u4e49\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268163243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268163243/answer/521225474", "content": "\n\u4f60\u6700\u6b23\u8d4f\u7684\u6027\u683c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271184234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271184234/answer/465632979", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u4eba\u53ea\u4f7f\u7528 QQ \u800c\u4e0d\u4f7f\u7528\u5fae\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49515767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49515767/answer/511898436", "content": "\n\u91d1\u4e16\u4f73\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ea2\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27529743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27529743/answer/449076882", "content": "\n\u548c\u660e\u661f\u505a\u540c\u5b66/\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/489898205", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286048966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286048966/answer/463900637", "content": "\n\u770b\u5230\u5973\u53cb\u5378\u5986\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27647963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27647963/answer/506674240", "content": "\n\u5934\u88ab\u780d\u6389\u7684\u4e00\u5239\u90a3\uff0c\u662f\u5934\u89c9\u5f97\u8eab\u4f53\u6389\u4e86\uff0c\u8fd8\u662f\u8eab\u4f53\u89c9\u5f97\u5934\u6389\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24075060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24075060/answer/499437197", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u533b\u5b66\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280038593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280038593/answer/459366317", "content": "\n\u4f60\u4e60\u60ef\u7528\u652f\u4ed8\u5b9d\u8fd8\u662f\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/446309133", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30277318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30277318/answer/467599190", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a\u7a77\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282964717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282964717/answer/434136862", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9a6c\u4e91\u3001\u9a6c\u5316\u817e\u3001\u674e\u5f66\u5b8f\u3001\u67f3\u4f20\u5fd7\u3001\u8bb8\u5bb6\u5370\u3001\u738b\u5065\u6797......\u4e2d\uff0c\u53ea\u6709\u738b\u5065\u6797\u7684\u513f\u5b50\u6700\u51fa\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21949948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21949948/answer/484064267", "content": "\n\u6253\u62db\u547c\u7528 Hello \u8ddf\u7528 Hi \u6216\u8005\u7528 Hey \u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25670519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25670519/answer/502508774", "content": "\n\u5f20\u6021\u5b81\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278913737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278913737/answer/485328533", "content": "\n\u7537\u751f\u76f8\u4eb2\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/442543121", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49129840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49129840/answer/517604616", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u548c\u4ed6\u5b98\u65b9\u4eba\u8bbe\u975e\u5e38\u4e0d\u7b26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/495512113", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5408\u7406\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268167592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268167592/answer/487160217", "content": "\n\u6d3e\u51fa\u6240\u63a5\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u62a5\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/437445980", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60311015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60311015/answer/515400071", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u5815\u843d\u4e86\u7684\u516c\u53f8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286048966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286048966/answer/490712696", "content": "\n\u770b\u5230\u5973\u53cb\u5378\u5986\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292393947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292393947/answer/503972704", "content": "\n\u7d20\u989c\u6f02\u4eae\u5230\u4e0d\u7528\u5316\u5986\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285460204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285460204/answer/459032294", "content": "\n\u5973\u751f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5728\u4e4e\u7537\u751f\u7684\u8eab\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34011097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34011097/answer/455344647", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u5927\u5b66\u8d5a\u5230\u4e00\u4e07\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283631070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283631070/answer/435256069", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f15\u4eba\u6367\u8179\u5927\u7b11\u7684\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275899485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275899485/answer/453221309", "content": "\n\u4f60\u4eba\u751f\u4e2d\u7684\u7b2c\u4e00\u5957\u623f\u662f\u600e\u4e48\u4e70\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35960107/answer/498824377", "content": "\n\u5986\u5316\u5f97\u5f88\u571f\u4e00\u822c\u662f\u571f\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295940870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295940870/answer/506280530", "content": "\n\u4f60\u4ece\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u5f00\u59cb\u51b3\u5b9a\u4e0d\u5316\u5986\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268663946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268663946/answer/464040290", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444070/answer/492886928", "content": "\n\u51b7\u95e8\u7684\u5386\u53f2\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/439772592", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286048966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286048966/answer/505876976", "content": "\n\u770b\u5230\u5973\u53cb\u5378\u5986\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30449928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30449928/answer/486525574", "content": "\n\u76ee\u524d\u662f\u521b\u4e1a\u7684\u6700\u597d\u65f6\u673a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40660837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40660837/answer/438192000", "content": "\n\u516c\u4ea4\u8f66\u4e0a\u88ab\u7325\u4eb5\u7684\u5973\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53cd\u6297\uff1f\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293927535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293927535/answer/508296326", "content": "\n\u5982\u679c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u526a\u4e00\u4e2a\u90ed\u91c7\u6d01\u540c\u6b3e\uff0c\u4f1a\u5f88\u96be\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/473329773", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280339783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280339783/answer/445888219", "content": "\n\u53c2\u52a0\u5b8c 2018 \u5e74\u9ad8\u8003\u7684\u4f60\uff0c\u5bf9 2019 \u5e74\u9ad8\u8003\u7684\u5b66\u751f\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/458474665", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65684023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65684023/answer/477580724", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u575a\u6301\u4e0b\u6765\uff0c\u6574\u4e2a\u4eba\u90fd\u4f1a\u53d8\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/509504276", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292789668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292789668/answer/495460200", "content": "\n\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u5173\u7cfb\u50f5\u786c\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/504378638", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/504202817", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296192487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296192487/answer/504161707", "content": "\nUzi \u8fd9\u540d\u9009\u624b\u5230\u5e95\u5f3a\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300117336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300117336/answer/519312874", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7MUJI \u8f93\u6389\u5b98\u53f8\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u53ea\u80fd\u53eb\u300cMUJI\u300d\u800c\u4e0d\u80fd\u53eb\u300c\u65e0\u5370\u826f\u54c1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292393947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292393947/answer/503498322", "content": "\n\u7d20\u989c\u6f02\u4eae\u5230\u4e0d\u7528\u5316\u5986\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63536572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63536572/answer/518991479", "content": "\n\u56fd\u5916\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4e2d\u56fd\u884c\u6211\u4e5f\u884c\u300d\u6216\u6210\u529f\u6216\u5931\u8d25\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26965172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26965172/answer/462193365", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6210\u5343\u4e07\u5bcc\u7fc1\u7684\u96be\u5ea6\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292393947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292393947/answer/498914967", "content": "\n\u7d20\u989c\u6f02\u4eae\u5230\u4e0d\u7528\u5316\u5986\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294919712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294919712/answer/497560681", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u6536\u5165\u4e00\u822c\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60950685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60950685/answer/512848052", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u706b\u7bad\u5c11\u5973\u5b5f\u7f8e\u5c90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36131029/answer/433340445", "content": "\n\u8d35\u7684\u8863\u670d\u548c\u4fbf\u5b9c\u7684\u8863\u670d\u771f\u7684\u5dee\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/487981071", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280038593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280038593/answer/471971153", "content": "\n\u4f60\u4e60\u60ef\u7528\u652f\u4ed8\u5b9d\u8fd8\u662f\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50183787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50183787/answer/510708532", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5916\u79d1\u533b\u751f\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9178\u723d\u7684\u75c5\u7076\u6216\u7ec4\u7ec7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22613514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22613514/answer/511272870", "content": "\n\u4e00\u822c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u4f1a\u5f00\u6216\u8005\u4e70\u52b3\u65af\u83b1\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292989702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292989702/answer/507609758", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4ece\u54ea\u4e9b\u4e8b\u4e2d\u5f3a\u70c8\u7684\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47354704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47354704/answer/510624695", "content": "\n\u6df1\u5733\u548c\u4e0a\u6d77\u6709\u4f55\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283857656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283857656/answer/446985052", "content": "\n\u660e\u661f\u4e3a\u4e86\u7ea2\u548c\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\uff0c\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/464823050", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341371/answer/513660196", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6751\u51fa\u6765\u7684\u5927\u5b66\u751f\u5927\u591a\u6df7\u5f97\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41837773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41837773/answer/440156174", "content": "\n\u7f51\u7edc\u4e0a\u5bf9\u7ae0\u91d1\u83b1\uff08\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\uff09\u7684\u8bc4\u8bba\u4e3a\u4f55\u51fa\u73b0\u5982\u6b64\u5927\u7684\u8f6c\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57975959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57975959/answer/516080321", "content": "\n\u4e0d\u5b55\u4e0d\u80b2\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6ecb\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664314/answer/496560234", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5bb6\u91cc\u7834\u4ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51113497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51113497/answer/437635963", "content": "\n\u5e7c\u513f\u56ed\u91cc\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19905845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19905845/answer/503862874", "content": "\n\u600e\u6837\u793c\u8c8c\u5730\u62d2\u7edd offer\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300380359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300380359/answer/521368295", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34955191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34955191/answer/499451578", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u4eba\u770b\u4e0d\u8d77\u51fa\u73b0\u5728\u9152\u5427\u3001\u591c\u5e97\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60673524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60673524/answer/508446991", "content": "\n\u5973\u6027\u7684\u6f02\u4eae\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265893924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265893924/answer/434292690", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u88ab\u642d\u8baa\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50986173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50986173/answer/519716305", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bc1\u6389\u4e00\u4e2a\u6e38\u620f\u7684\u8d25\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38411883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38411883/answer/500063781", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u9053\u540e\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296473642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296473642/answer/510718498", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u671b\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6210\u4e3a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26896662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26896662/answer/512794728", "content": "\n\u505a\u94f6\u884c\u67dc\u5458\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283857656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283857656/answer/499083655", "content": "\n\u660e\u661f\u4e3a\u4e86\u7ea2\u548c\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\uff0c\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/495720597", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273919371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273919371/answer/515570418", "content": "\n\u804c\u4e1a\u753b\u5bb6\u7684\u753b\u6280\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u7cbe\u6e5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/518134518", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284279428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284279428/answer/439156777", "content": "\n\u600e\u4e48\u548c\u5973\u751f\u804a\u5929\u624d\u8ba9\u5979\u4eec\u89c9\u5f97\u4e0d\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27433657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27433657/answer/507306072", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u4e11\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297510890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297510890/answer/519924502", "content": "\n2018\u53cc\u5341\u4e00\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u4e70\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/515272469", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20418006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20418006/answer/518772324", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u674e\u5609\u8bda\u7684\u513f\u5b50\u88ab\u5f20\u5b50\u5f3a\u7ed1\u67b6\u65f6\uff0c\u674e\u5609\u8bda\u6ca1\u6709\u62a5\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292989702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292989702/answer/497962889", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4ece\u54ea\u4e9b\u4e8b\u4e2d\u5f3a\u70c8\u7684\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/499242342", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28240791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28240791/answer/517277272", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c1\u8fc7\u5c31\u65e0\u6cd5\u5fd8\u8bb0\u7684\u6587\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299752262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299752262/answer/517209390", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5728\u8fd9\u4e2a\u4ece\u5c0f\u8eba\u8d62\u5230\u5927\u7684\u5973\u4eba\u9762\u524d\uff0c\u6768\u8d85\u8d8a\u771f\u7684\u4e0d\u7b97\u9526\u9ca4\u300b\u5237\u5c4f\u670b\u53cb\u5708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299348974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299348974/answer/517059123", "content": "\nS8 RNG \u8f93\u4e86\uff0c\u660e\u5e74 RNG \u8fd8\u4f1a\u662f\u8fd9\u4e9b\u4eba\u5417\uff1f\u8fd8\u4f1a\u6709\u673a\u4f1a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290578374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290578374/answer/474489715", "content": "\n\u96c6\u9f50\u5143\u7d20\u5468\u671f\u8868\u6240\u6709\u5143\u7d20\uff0c\u5927\u6982\u9700\u8981\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35960107/answer/504130964", "content": "\n\u5986\u5316\u5f97\u5f88\u571f\u4e00\u822c\u662f\u571f\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300053537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300053537/answer/519475084", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e01\u9999\u533b\u751f\u5168\u7f51\u6700\u5f3a\u8f9f\u8c23\uff0c \u4e00\u5171101 \u6761\u8c23\u8a00\uff0c\u8f9f\u8c23\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277361699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277361699/answer/520260717", "content": "\n\u7537\u4eba\u5728\u4e4e\u5973\u4eba\u80d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300427549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300427549/answer/520710190", "content": "\n\u524d\u8457\u540d\u592e\u89c6\u4e3b\u6301\u4eba\u674e\u548f\u56e0\u764c\u75c7\u53bb\u4e16\uff0c\u4ed6\u66fe\u7ed9\u4f60\u7559\u4e0b\u4e86\u54ea\u4e9b\u56de\u5fc6\uff1f\n"}]